HSI周權莊家無盤?

係咪中咗武肺瓜咗?

星期五+太CHOK，隨時輸到仆街, 冇人敢開